又Ddos做乜鳩

屌

屌佢老母一頸血
垃圾支那

KaWa覆我！！！！
即刻on翻你個ser先

改左IP呀
IP:
線上地圖:http://139.99.124.85:14922
推推

唔怪得知入到去冇人
明明凌晨四點都應該有幾丁友